被女仔抄牌

阿媽我得左啦 我比所愛既女仔抄牌
原來依一種感覺係咁正架🤤🤤🤤

抄左有冇打返比你先得架.....

你鍾意個差婆？

吹水台

係咪啲問卷女問你攞電話

一係傳銷女

係時候比一份保障你愛既人啦.

算啦 依種叫主動收兵 我試過 我都以為有機 最後我表白佢同我講我當你係朋友咋